要求當日大家進入元朗，帶各種護照

回鄉証，特衰護照，bno都可以